正式宣布 運動已完結

冇行程冇活動 連儂牆都被人清哂等被黑警清算

都費撚時屌你

on撚9 一個post話太多活動
一個post話冇活動

Blocked

活動post永遠冇人推
有般勢力經常洗走佢

失敗撚真係好煩

有冇人貼今個星期行程表

負皮
不推文回覆

真係人如其名

冇人貼你係咪唔識幫手貼
抑或你淨係識做冷氣軍師講風涼話

拉返落去

拉啦! 死失敗撚

動機係好，不過好撚煩。

你真係當上星期個幾十萬唔係人黎?

得啦 繼續訓啦
多你一個會輸撚真係唔多架

咪係囉 on9 屌人話就輸冇人做 但自己開post講廢話都唔撚貼兩張
不推文回覆

拉 垃圾POST

開依啲post刷存在感？

想睇行程表都被人吊

正式宣布你老母比狗屌死左等幫佢收屍啦 拎佢條屍來整閪茶比你老豆飲

成個post都係分化撚

飲你撚茶啦

被連登仔分化做大陸仔 又話不分化